大家對盂蘭節有咩睇法?

小弟之前睇過張家輝果套盂蘭神功之後勁驚

加上宜家有份有關鬼既設計功課要做

所以想問下大家對盂蘭節有咩認識

同埋會吾會好怕同好吾想理呢種節日??

吾你老母
呢度唔畀打「吾系甘牙」
第一日上連登？

死5p中學雞走啦
字都打唔好仲做功課
食屎啦

你估真係做俾鬼睇咩

直線騎劫